其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(106)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

單機人生

有人出到pool 未呀！？

我

怪旅行狂搶頭香

good morning

係依隻deroit啦春大
好彩我冇串錯字

機械人反抗驚

媽啊 我有第二

專搶頭尾

禾有春TG

Detroit

好玩架？

好positive

weak

聽晚食乜好

禾都有

挽留

lm

好似冇人冇

涼Ching

咁快諗定

痴咩機玩？

你地一返工 我又準備訓

你想食乜

去邊食

啱啱扣緊安全帶
好在你開得快

空中搶頭香

Switch 好似係

返工得閒都可以上水
22小時有人

be safe

我有呀，可以add我，我咩機都有

過山車lm

有冇gba

我返工無得閒 d野趕住黎做
因為7點打後 一定要離場
一定唔會ot

有呀， 你仲未add我switch fd code，當我透明

牙春

橙

但我都想返夜 尤其夏天

我個嘢壞咗呀

係愛呀

不過聽過日本停過過山車因為有人用電話

牙春 幫推

唔抵幫

大家早啊

Morning 蛇

巴打add唔add得

番多兩日就方加

擰擰仔
no蛇啦

有冇話比女朋友囝知架

晏覺是咪放假抖抖先

要番工啊
準備出門了

已開緊工

me3

sad...錯晒seed
你殺左我啦

朋友話好玩
見佢玩到唔願訓

阿涼
捕捉到

一捕捉到又要訓了

你一日有幾多個鐘係曬到太陽

我唔撳啦

原來就係你

2個鐘到 5點半出太陽 到大約7點半返到屋企

仲迫緊車

遲到留名

權力核心遲到is ok

高層

有得過大海做野is more than ok

最低層係我

咪係

我係膠層

我暫時番左幾日 日日都遲5分鐘 會唔會過唔到試用期

膠層

睇路

大圍遲唔好早大圍早唔好遲
好似係

唔怪你可以咁白凈

我真係下欄人
日日喺條街走走踢踢

咁我仆直

唔係我

靚女冇出聲話你 冇事啦

我返日頭果時 黑過黑人

擰擰 睇番你record 你日日都遲到wo

盡責好員工留明

今日早左喎

我囉
下等人曬到炭頭咁

左左終於番黎

咁我叫咩

終於cow 完仔

鄭嘉穎.jpg

置頂

同是天涯羅樂林

有冇人add左

幫推

機會黎啦 牙春

牙春如果再唔珍惜機會真係幫唔落

走在風中 今天陽光 突然好溫柔

牙雞好勁
陀鎗師姐

唔好拉禾呢d廢老紅燈過馬路啊

眼訓到起左身係咪一回事呀牙雞

原諒春當天不懂得珍惜

清老花？ 邊對眼見到

五月最後一日

Cfu琴晚係咪去咗隔離po

眼盲心不盲
好似係

呀左無離開過

出糧啦

請食飯

u 準備收膠 too

你都出啦

啱啱隨機一連播左幾首我好鐘意既歌，即刻心情巧巧

有switch既巴打cda快add啦

欲購從速

未呀

中出是咪lastday了

Cfu 係呀 經過見到你係隔離

係呀

但係牙在

牙春....are u ready?

諗清楚呀

清 用心睇野

年少多好

好易滿足

不打擾 是我的溫柔

last day
可以做一日老細

Ready

貧困多好

牙在仲係度

89年唔係白活

禾一直係到 咪屈

諗太多啦

點解會以為我係師姐呀

me只係一個奴工階層

好玄

連續幾首唔係咁易架，春師傅

如果冷 該怎麼渡過

咁就糕啦

希望佢能共你hoho到相處

活到老學到老

因為日日都係老細

見到你係隔離好安慰

我覺得100清依一下滿足好pure

uniqlo得幾條鵝毛嘅羽絨幫到你

雞巴 賜酒

每日去r 幾條，好快就可以儲齊一件

中山嘅位置被取代了
發表下感想啦 要唔要多謝連登先

我這樣討論

Last day感言 多謝連登先

特別要多謝油雞

想像到你好似阿信咁嘅招牌微笑表情

買過一件 中晒伏
幾舊水只能當底衫着

散水餅

唔好唔開心
家庭觀眾可得到足金金猴一隻

最近tg壞左

Set playlist咪得

Lm 等食飯

祝褔聲想你都聽到 可記得當年

你咁講令我諗起呢條片

我見佢咁薄都廢事買
淨係買左件虧佬衫，虧佬褲

基會難德

特登set 定就唔珍貴

佢個咀想點

波斯高

笑到我
佢仲有條扮周杰倫，都好好笑

heattech係全u記最值得買嘅野
沒有之一

虧人如我 每年一定買2件日日着

今日返半day, 專心工作先！！！！

放半日咁爽皮

唔敢直視

驚會ff有人唱歌俾自己聽 會沉船

唔怪得你心情好

我要買1.5倍個隻

禾唔著得
汗大著到好臭

有絨毛我會痕

所以買2件打孖着

又話tg得一個人

唔好破壞佢

霸王硬上弓！

我唔覺得add你會有咩改變

呢度好多

25up單身 好似係
lingling 水唔水自介一下

好撚攰 今晚點比賽

我淨係睇左個標題同第一版, 冇睇到你地之後講左咩 SOR

比賽咩

歡迎吹水

加油💪卡比

唔洗追㗎 亂入講下自己野就得

卡比

好熱
又出去見客

咁咪可以早啲蛇返屋企

今日用唔到呢招
下午要番公司做野

橙橙G

頭先上邊見到你話last day?
轉工？

算係掛

加油山山魔王
支持你

奇怪

係咪我嘅損失呀

後悔呀

真心G 。 訓覺

巧sweeet

一黎就兩個project

你既覺覺永遠係屬於你既

佢的離開也是愛牙

希望佢快d回家

表演時間

重臣拎拎
睇中你

牙中去食多d越南妹美食

我相信佢好快番嚟

我會同你地kind針些牙㗎

你地嗨心就好了
唔洗拖禾落水

你地係重甜cp黎㗎

前幾日先話唔想做冗員

同事啱啱講緊親戚娶左個越南新娘走左佬

你都係打消依個念頭啦

我不回頭 你不挽留
什麽時候 我們失去了糾纏的理由

仲諗住香港搵唔到過越南搵㗎

你點會喺香港揾唔到
中山公子

越南有玫瑰 不了

x2
儲緊錢

留名等圖

從細培養
我諗安全啲既

同事話佢阿叔嘅越南老婆走左佬 嫁左個菜檔太子喎

然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

在世間遮風擋雨有一種愛牙偶巴

橙 咁禾點算

夢想成真

買個AI

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

放飯

巧悶嗚

忙

3

4

今日事情如不順

今日問題如不盡

食飯飯

像處圈中圈

好似忙完

若今日你倦了 頹然哭 容許我送贈暖

可以放假啦

未, 等緊上司返黎做埋件緊要野先走得

ling ling 加油

柏宇bb 仲有親愛的仇人都好好J

輕輕揮手

兩個爭相對剛剛狗衝

剛剛緊係要衝

又笑左 笑埋右

咩ec 欲拒還迎
是咪對lingling

下次出嚟一齊演繹

未食得飯，好肚餓

又會笑到失控

而家冇得檢查裸照

仲未收工

工作難做

食飯 去譚譚

cosco center

你地又撞到

無 唔似春

正 三酸/蕃茄

過橋

金拱門珍奶初嘗試

食得哂
點做到

珍奶！

放下晝唔係放工咩？仲食晏?

隻杯個brown幾靚

輕鬆啦

收左啦，趕住去整證，預約左時間

趕時間 一陣再食

趕整回鄉證番上去尋歡樂?

珍珠未煲稔
茶味ok
要自己加糖水
40%伏

只係得個杯可取
早知飲新出嘅檸樂

個set幾錢

上次又唔食野！

薯角>>>加5.5
珍奶>>>巧似加5.5
唔記得了

咁真係不如食無辜安格C喎

解左封嘛

飲返天仁算

條隊太長，不了

飲少啖當減肥

搬咗位仲細間

真 一杯超級肥
仲要之前睇新聞這會加速皮膚衰老

咁你仲有大把quota

番大陸唱仁k 傾生意？

d 活動好學術性

邊間？橋底？

係

唔食牛窮丁表示凈係食得起24蚊板雞

冇得比

啲男人個個都話番大陸係工作需要

春大大英明

我要從新評估清泉

真係長期排隊
是咪真係咁好飲
一次都未飲過

你知道得太多喇

下次買杯俾你試

利申 長期客仔

加左11蚊都35啦

偷食對白: 大家都係男人....

連登有愛

好x 多人
有排先食到飯

對唔住

聽日唔食咁好

要俾番錢喎

整完即刻北上食飯

冇問題 你時薪仲食得起

已經超出左6蚊

唔應該咁奢侈
想買多杯天仁

c比瘦更有福牙

拎得證都餓死左

seed 絲=ceci =新名

尋歡係要付代價

n年前續網上booking唔駛點等
好似係

受苦啊～邊有得尋歡

我預約左啊，但都要等70個冧把

飲過返唔到轉頭

Ceci

呢個真

是咪返去食咸酸菜炒牛x

咁巴閉

個名好重雞味

改名撚手

派左膠

好好聽 好襯你牙

joyce and ceci

一打唔駛找

lingling是咪出黎做炸兩

出黎獻世

學好未

你成日走過隔離cow 仔

玩具比賽 打籃波

加讚

巧唔巧聽呀？

蔡生

清泉不再清了

一行過羅湖河就番唔到轉頭

個條叫深圳河

打難球

唔識分...

冇回鄉證

冇囝係咁

巧巧聽

有啦啦隊助興嗰種#

叫尼羅河 好似係

唔好走過隔離啦

你夠鐘過關了

禾去做nana隊

世界上的另一個我

仲有廿幾個
整完都唔知食唔食野好

比人屈

你放一日假就係為左整證?

哇哇哇～106了

門

hihi在在
無上黎一排
多左好多單身狗icon
好正

係半日假
係啊 預約得平日有，要帶學生返去見習，無得唔整

乾悶

仲要教壞埋啲學生

做咩咁耐唔上下黎

雞雞果然你返左黎

其實佢地先想過去

交完學費再教壞佢地 係我地既宗旨

借我過橋

因為呢排太忙
病都病左兩個星期
肺都就快咳埋出黎了

沒有一個教育者是無辜的

有群組好多高汁巴打?

你冇野嘛

你想下好啦～宜家啲細路分分鐘壞過你同我

我遲下又潛啦

有舊會然聲稱隔離識左囡囡單獨約會

無事
繼續每次咳都人即時閉上口
等個肺唔好跌出黎

之唔係ceci囉

你做乜又潛呀?!又要忙了?!

我很同意

咪屈

我想加入該群組

等緊果位會然回歸指引禾地

三藏法師

以為你出左pool

頂佢而家d 相要係佢既機影先得 咁呃錢

最衰係Ceci

要幾銀？

好耐下，仲要係電子相

一向都係

化左妝未?

唔可以長期mon po
要有啲出息先得

我之前唔洗，用左張遮晒眉既都過到
仲要著白衫影唔到，個姐姐借件外套俾我影

麥能爺牙
關禾腿蛋治咩

姐姐件外套係淘寶道具
冇洗架

除咗moon po 仲有咩可以做

係 好彩係無袖，感覺無咁差
攪一攪又無5舊水

借完個姐姐唔會洗先啱

俾佢訓話完我醒一醒

mon po太萎靡了

嗚…

個姐姐態度都西西地

新個張黑白相

我哪裡有pool可出?!
我是零是垃圾....

有野食了

養龜

唔應該

係呀
局住比佢收錢的....
我前年都係咁....

係 好樣衰

咁又唔係嘅
佢出到pool我都會祝福佢呢

仲要加左價，成50蚊

mon po都可以mon得好出色的

仲可以去多啲茶水間去撞下小鮮肉

笑左

ikea

我有養

撚龜興趣小組

可以教牙在撚龜啦

我前年已經係呢…
兩年無加價
算啦…
都局住係比黨搶....

隻龜愈大愈唔chi我

而家先兩次回眸

下世擦身而過唔到

拎哂啲🐢出嚟鬥頭大

禾明明唱緊愛回家召喚緊佢返黎好無

是咪冇買這囝/乸比佢

你有無唔小心倒左杯咖啡落佢件衫度
之後拉佢入房同佢抹乾淨先?!

忍者龜must win

可能....係咪因為無得出pool所以唔開心,發脾氣?!

av 情節

非常主動我女生模式

放工

終於有得dual mon做野

花生
放工咁嗨心！

一邊睇甜野一邊睇鹽野

公平咩

一邊睇google 一邊寫cose

你今朝六點起身番返未
七點開始忙未
食lunch有冇唔夠一個鐘

ok
係公平既

乖

廢老就快都夠鐘搭兩蚊車

花生今日有無餓親

今日下晝叫咗少飯
真係得好少飯
而家有啲餓

食下午茶

等緊收工

吉野家下午茶小菜牛$23

偶巴又強勢回歸

又話走又返嚟做咩

長知識了
約好去邊玩未

我仲想學多d 野

出面曬死人

求主引領

屌，笑出聲

若即若離係高招

張圖想表達啲咩

彈出彈入，打我呀笨

佢幫我答左了

順豐條隊長過長城

100放假叫佢幫你排啦

你搭車兩蚊先係最佳人選

送去智能櫃拎件

被選中嘅廢老

match

去攞三媽啲衫

下次一齊買送去我公司
約出嚟俾你

你買咗邊件

躺著也中鎗

方加係招人妒忌啲

pm

未買

新既暫時未睇啱

買咗件蛋糕自私食 一陣攞完都唔知會唔會變一lat野

嗚嗚好想食蛋膠

邊度有高質嘅

攰過無方加
又要捱餓又要曬

成班人成日諗住未有社交，先有性交

買咗件柴田 一陣包膠
好耐之前食過覺得好好好好食
希望keep到

收工

唔係有咩？

靜哂，你地去左邊

咁你點解覺得可以同佢發展？

頭仔傻擰擰！

花生

蟲b肛b

點解唔回應呀

花生b蟲b

可以呀

@春 有冇？

因為我愛你，愛得剛剛好。

咩意思，唔明

但好似冇，定我俾人杯葛所以冇人加我

呢度約人都係係post 約

屌，驚咩，唔做厹點會有女？

幾時食飯

今晚

咁即興架

大家都唔留得我留我咪成隻厹咁

係我自己屋企食

咁聽晚囉

聽晚唔得

好似係 咪

但你唔洗陪發展對象？諗好後晚食乜未

收工
攰～～～

晏diet

蟲仔

你就好 有女約

咁後晚囉 問到得閒為止

即係後晚？

真，feel到係靚仔

你又見過？

食咩？

係咪你請食返工飯

Feel到姐 我呢d毒撚邊有人肯俾我見

唔知 都係唔好太貴就得

200幾cm?

M記

唔係既話係咪唔黎

次次都係我地約先
@哂其他人

麻辣雪膠火鍋

唔係巧食得辣啊
有無唔辣湯底架

真毒星期六都無約人

第n次召集 麻辣菊花

1. 春

2. 玲玲

玲玲cfu

3. 推

冇人留就出返去？ 有一個tg post乜都夠啦，一齊響度吹下水啦

你唔怕肥la 咩

我好窮

好想食雪膠

板雞走醬食粟米飲熱檸茶走甜

咩料？賽馬日料？

巴撚柒閉

再見係咪即係一陣再見？

雪糕火鍋？

聽日？

咩叫法黎

唔係mk 就得 星期六好似好多人

後日

食m記又想健康又要做雞又要拎貞節牌坊

mk好喎

你，太毒，佢都冇理我

仲諗住有個啱傾巴打可以吹下水

樓上cafe 吹下水食下野果d 點睇

我咪岩傾巴打

留名仁學野

del咩app?

多謝IT 貓

係咪首要要高大靚仔
利申 肥矮窮毒柒

你係咪想死呀

無號召力

等我幫下手啦

第n次召集 麻辣菊花（Sat night)

1. 春
2. 玲玲
3. 晏 （唔辣湯底）

唔準學我

一陣再見

你巴撚閉 要學

又係我唔得既日子

花生
你邊日得？可以夾下

我都唔得

我得個日肛b唔得
本身想下星期六食秦國

花日邊晚得

矛人

主食點人數

1.春

2 ling

～完~

流會

3 煩

重開

三個人打麻j都唔夠呀！

禾打

糕

開枱

j 呢？

開飯

食緊燒肉

你就好

肉圖

巧正

食飽了

唔post啦

又要開工

巧！想！食！

慘慘豬

肛肛睇哂應該好餓

係
有相睇就

提到好提子

瞓醒

下次我地再燒！

莊

等你

花生真係咩都有聽

靜撚到

狂聽徐佳瑩

肛肛都係

蟲寶

我聽好少

唔係首首都鍾意

Agger

係YouTube kkbox聽下聽下就好多

最鐘意不怕慶祝同懼高症

我聽開蔡健雅 正野黎

此post 已死

個個時期真係好正
覺得去大陸唱完紅咗之後就冇咗本身啲曲風

都係因為青峰出咗新歌裝kkbox
唔識用kkbox

有聽

艾怡良都好正

成日用recommend list聽下聽下聽一堆
有時啲歌單又係
咩關於一個人旅行 單身也很開心 歌單

陌生人好好聽
艾怡良未聽過

依家剩係loop 自己downloaded music
一日聽得幾首

我最愛極限 身騎白馬 調色盤

最近返工放工仲會揀一首狂loop

剛剛

上次唱k有啲都第一次聽

聽我

聽下啦 好正㗎
鍾意蔡健雅都應該會鍾意
一聽就會愛上

寂寞無害
愛是這樣

約！

呢幾日成日聽serrini

我有時都係咁 特別係岩岩download 果排

聽啲冷門歌
好多都冇得唱k
或者唔敢點

我仲係聽緊d n 年前既歌

點完會唱就得

快

同唱k一樣 都係點返十幾年前啲歌

專心做運動

食水果

send 完d cap 圖比freelance 財主
希望可以爭取多d 時間

Wooohooooooo

Everybody woohooooooooo

青峰毒

1

2

5

6

7

8

9

愛你就像愛生命

hi

蟲蟲

每日唔知忙乜 又到12點要訓

給我信心當我未如願
披雨戴風問寒送我暖

雞

想我嗎

你呢

埋位對號入座

因為有啲人做爛市

雞上一上水 又去訓了

雞早抖

個個都想

一分錢一分貨啦

唔通個個都想想咩

Sleep is for the weak

聽到想跳樓

唔好呀
聽開心歌

六月了
仲未出到pool

聽大笑之歌

一年容易又中秋

六月了

不要說了

半年都嚟緊
仔呢

玩月餅，食燈籠

我地一齊玩燈籠

有乜開心歌的

食蠟蠟 玩月餅

紙紮燈籠

中秋我...
冇 又冇

有聲

可以 中秋之約

就黎可以換番自己樣既icon

禾寂寞寂寞就姣

下一首

有 有旅行開心歌
同sweet開心歌

那天我共你中出即飛

泰國捐精

成碟青瓜過大海

乜野歌黎

氣候過時何以遏止我尋真相

太過堅貞 好似係張敬軒唔記得邊首歌歌詞

哦，櫻花樹下

光年有心事可以同我講

黎花生

睇禾唔到
你地繼續

放心，我份人無乜心事
on9 仔無煩惱

打算燒元寶蠟蠟比自己

10

11

真毒留守

偽毒走哂

easy

20

放假mode~
聽日扮工算

100都得啦

不要推太快
聽日起身又冇得搶po

我賭怪b搶到！

仲要留多7x先爆
有排

矛人 weak了

啲冗員又會推

早抖肛b

推埋先訓

春大係唔洗瞓
佢半夜會推爆左

禾

點名

真毒

好撚攰啊 屌你老母

1.晏覺

1. 剛剛

唔洗訓？

Btw
1.卡比

2. 肛肛

3.卡比

好好休息下啦卡巴

4.花生

4. 剛剛

5.最愛

就快見到終點！

我成個5月抖左3日
去左27日gym 好撚癲

傻左
要比身體回下氣嘛

6.好假的

無啊 回到啊 日日做唔同野

7.朱古力

7. 肛肛好

8.卡比獸

你地班友貢夜瞓，聽朝唔豬醒就巧笑

扮工

9.愛瞓

9.好假的卡比獸

10. 剛剛好

無心戀戰

973

11.卡巴

12.走

4個搶

都快地啦

13.新地

唔好同禾搶

14.好假的卡比

你地行開！等我黎

15.朱古力

星期六開始連落8日雨...gg

15. 天氣小姐

然後冇人開po

16. 煩

1001!!

禾巧驚牙

有人殺出黎

1001 第2次

程咬金

1001 第3次

1001

你班友走開啊